入黎，接收你啲負能量

家事、朋友、前途、(精神)健康、夢想

咩事唔開心？

屌你老母，打lol比隊友害我連輸3場，第一場蓋倫出攻擊裝，係咁蒸發，第23場都係隻上路每幾分鐘比人單殺一次，點撚玩呀

屌 睇第一句以為你屌我老母
有冇狠狠屌佢地一餐？

選唔到特首唔開心？
咩事

睇唔到將來
唔開心

讀梗書？

好驚入唔到想入嗰間大學

有時都唔清楚自己前途究竟要點行 屋企人問題令我好失望又好困擾
最近每晚失眠 到朝早先瞓到 究竟我生存係邊

中意左個有男朋友既女仔，放不下

做緊野

我玩大陸版嘅手機game
啲人輸咗追住我黎屌柒我
原本做完功課想打機放鬆下然後去訓
點知比我遇到啲玻璃心嘅大陸人
而家感覺好無奈

我係女仔
平時都無咩人對我講粗口

老土講句 擔心冇用
DSE? 考完試未

唔係DSE，外國讀緊
就嚟考

好擔心

學生定打工仔？

我經歷過你嘅情況
屋企有問題加前路茫茫
係要一段時間先睇得開
但係啲負面情緒孤單嗰陣又會返黎
你講唔講下詳情？

未開始，咪當迷戀明星咁，唔使擺低佢，但係你要知道自己位置

將來係指收入低冇職升、夕陽行業定係點？

屌 我都試過
咪撚理啲on9仔啦
好多人平時係咁爭住要贏 有啲仲不擇手段
佢地贏就天經地義 人地贏佢地就起晒鋼

咁你係咪想我對你講句粗口
好啦
屌

啱啱同條女散

咩國 小弟英國撚

擔心咩？

你定佢提出？

冇動力繼續讀落去,今日又炒左個exam

讀梗咩？

唔知

唔知咁點考試

裸考
已放棄人生

失眠

我覺得自己好失敗 做咩事都半途而廢 咩都5想做
但又成日覺得自己應該5會咁差 但d目標呀行動 set左永遠做5到 求屌醒

收入低
儲緊筆錢諗住搞小生意
其實重有感情煩惱

DSE??

我都試過對前途冇晒希望 覺得好灰 好冇意義
講多少少可能有啲共通點可以傾下

Same
外國撚，平時好早訓，大概八點
依家就快十二點都冇乜睡意

因咩事失眠？純粹訓唔著定有野煩

Year 3,北歐engine撚
唔知讀嚟為乜,自己又冇用

好啦
首先 屌左你啲5p字先 屌你老母
然後入正題
有咩目標先 試下定個deadline俾自己
即係好似趕功課咁 你平時都唔會做架啦
但係就到deadline你就會爆seed 死都死掂佢

嗱 我唔知你想搞咩生意 但都係嗰句 投資涉及風險 你如果唔係有足夠積蓄 要衡量好啲先好搞
錢以外 亦要諗埋自己、拍擋、員工能力/可靠程度等等
屋企人以前做生意 一行順風但拍擋(都係屋企人黎)反骨 由09年打官司打到依家
如果已經諗好晒 咁希望你快啲可以儲到錢

感情咩事呢？ 依家野我覺得最難搞

我都唔知做咩訓唔著

垃圾! 垃圾! 人生就係垃圾!!! 無撚用啊你!! 唔死都無撚用啊你!!

對唔撚住囉

懷疑，係因為認受性定係你唔鍾意依行，覺得讀得好似虛耗光陰？
唔好覺得自己冇用住，我相信每個人都有佢有用嘅地方，只係你依家做梗嘅野未必啱你做。
又或者，好似好衰咁樣問，你有冇嘗試過令自己'有用'？ 要試架喎

有冇唸佛機 聽佢um幾句可能好訓啲

巴打受左咩刺激

其實有幾個同學當我神咁拜
不過咁又點?21年嚟我自問盡左力去爭取我想要既野
結果呢?我乜撚都冇
冇親情冇愛情冇友情冇錢冇人會記得原來我對佢地咁好
有感覺真係好撚痛苦

明白你好痛苦 而我都知外人講咩都冇用
因為我都有一堆問題
做局外人嘅講就易 但自己身處其中就咩都做唔到 種無力感好可怕
可能換個角度睇 做人未必需要以上提及嘅野嘅 做人本來就係乜都冇 爭取到當係bonus 莫強求
冇能力幫你 但可以做樹窿 巴打加油

咁簡單啲 巴打你直頭唔使當嗰啲係人 唔使將佢哋睇得太重

差勁的人

屌 諗住幫你搵段催眠音樂 點知聽落覺得好炆

Try try佢

我煩緊FYP做individual好定group好
好怕同朋友嘈 又要carry free rider
但自己都力有不逮 只係自己一個做可能會舒服啲

點差法先

我會揀individual
Group真係太多變數 FYP唔好搞命搏
個人覺得力有不逮只係一個恐懼黎 做落會越做越順
如果揀solo我會早啲著手準備 咁即使有咩唔識、差池 都有得補救
不過命運在你手 自己決定

我講緊自己

本身讀pol,exchange聽個fd點簡左幾科econ,點尻我都算，仲要無心教我，讀到我想死

我就係垃圾
阻撚住哂 乜鳩都唔撚識做
屌啊拎去做肥料都嫌多油

我都明,好多野我都已經慢慢冇感覺
主要係有條仆街,自己衰on9俾我拆穿左,然後係出面鬧到我好似強姦左佢咁
咁你唔當我朋友,我當然唔撚理你啦屌
轉個頭係度話我小氣
我又要俾面佢父母唔可以當面大屌佢
谷鳩氣

乖 有事慢慢講

我想要份工啊！！！！！！！！！！！！！

依啲真係惡頂

多謝巴打
Solo嘅話時間好用勁多 都係我concern之一
要再聽下唔同人意見先落到決定

take this
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

同人相處好難 想好好同一個人過都好難

巴打仲肯俾面佢父母 有氣度 希望你啲煩惱早日解決到

仆街起我飛腳，嬲到仆街

全職嘅工定搵part time？
求職係要花多少時間 希望你快啲搵到

無論你決定係咩 希望嗰個係一個適合你嘅決定 Good luck

聽日exam，溫完好似無溫過咁

有冇留意係咩問題所致？

覺得自己好無用
做咩都做唔到
好失敗 而家學又唔敢返 工又唔敢返

好奇一問 佢有惡意特登陰你？
巴打既然揀左冇得改 撐住啊

我冇辦法唔俾面佢地,如果冇佢地我唔可能讀到今日唔可能準備移民
不過我唔可能再忍
2個星期內一定要做個了斷
我最多放棄曬準備長住呢邊既野
都唔想再用呢種方式面對呢個女人
我會要佢後悔一世

大學rm,又唔會既，不過條友自私就真既。係香港有另一個rm中和下就無事無幹，一去到外國兩個相處就開始頂佢唔順仲覺得佢幾討厭。
多謝巴打祝福，希望pass到

唔敢返學意思係本身已經係學生但淆底唔想見同學同老師，定係依家無對又唔敢報學校？
如果前者呢，乖乖地去返學啦 catch up唔到，又低attendance嗰陣你會仲想逃避
後者嘅話，等自己ready先
返工呢 如果你係學生 又唔係等住開飯 我覺得你搞掂左啲書先會好啲 唔好諗做野住

暗瘡真係好撚好撚煩
平時出街見到連啲大山肥婆都有男朋友拖 就會好唔開心
之前都以為自己可以當冇事 照常交際 社交方面都冇乜大問題
但人大左 近排開始發覺自己變得怪怪地
晚晚都照好耐鏡望自己塊面 出街唔敢望人
疑心好重 硬係覺得人地係因為我個樣唔想理我
連Part time都唔敢搵 驚人地會因為我塊面唔請我
更加唔使講拍拖 好似已經自卑到唔敢去諗拍拖/識男仔呢啲事
自己都意識到自己有事 但都解決唔到心入面嘅鬱結
一個女仔性格 樣 身型點唔好都冇所謂 皮膚差就真係byebye

計劃好想兩三年內上樓
但屋企好多煩膠野阻撚住哂

咁嘅 未必啱聽 但係唔一定要令人後悔一世嘅 最重要係自己唔再需要纏繞落去 喺依個問題上有個解脫
不過如果依個係你嘅解脫方法嘅話 咁你可以照做嘅 我只係提一提出

唔使客氣

你個rm你同佢保持距離啱架啦 自私嘅人唔好擺咁多個喺身邊

照顧屋企人
所有大假都拎黎幫手去醫院覆診
平時放工即刻返屋企 星期六日唔太敢出街
旅行呢類活動有得諗冇得做
講真 好想出下去

呢個世界有種仆街好撚厚面皮,我唔做到盡都當我on9
有得揀我都唔想,不過呢邊既人個個都好撚有問題唔可以用正常思維面對

想死

好多野做要做通宵
但我好掛住我女朋友好想陪住佢

你講得好岩，其實我仲諗緊返香港同唔同返佢地住，因為另一個rm係我大學best fd

牙嗚～～ 牙嗚～～ 牙嗚嗚嗚嗚嗚～～～
（估歌仔 ）

好嚴重嗰種？有冇睇醫生啊絲打 依啲有事唔係淨係皮膚問題咁簡單 可能内分泌啊之類有事 身體重要過身外之物
另外 你要分清楚 你怕見人唔係因為人地唔想見到你 係你覺得人地唔想見到你
你 外 表 冇 問 題 架
好多人有皮膚問題一樣日日行出街、有拖拍
同時好多人乜問題都冇都冇拖拍冇人緣
唔好自己睇低自己先
同埋如果有需要 搵下心理專家傾下

巴打唔會係假膠黎架可
不過如果屋企人有事 我情願你係假膠
真係好痛苦 家人同自己都係
冇得講 屋企、生活 唯有捱啦
得閒同人呻下 唔好屈住
希望你面對嘅野快啲有轉機 咁到時就有得出去行下散心休息

咁好啦
巴打希望你黎梗嘅日子事事順利 唔會再撞到啲咁嘅人

咩事想死

你掛住女朋友嘅同時都要照顧好自己
捱夜傷身 而且會傷另一半心

第一眼以為你覆我

多謝你 希望塊面快啲好

點解人生要痛咁多次？
頂唔順喇
唔想再繼續呢個人生

或者咁講 佢（可能真係）依家唔再需要你，但係你以前對佢重要過，唔會毫無價值。
而拉遠啲講，依家（可能）你對佢唔再重要，唔代表你個人冇存在價值，你會對以後遇到嘅人重要。
亂諗同唔開心，合理嘅，可以嘅。但係呢唔好鑽牛角尖

你都係啦

祝你快啲好返啦

多謝巴打意見
講到錢，有時真係親戚都信唔過

因為自身嘅條件關係
我放棄咗同個女仔聯絡
其實都有機嘅我覺得
太自卑

咦！你咪樹窿！
樹窿想搵我做樹窿？

老土地俾句quote你 唔知有冇背錯。
Pain is inevitable. Suffering is optional.

一樣鐘意咗個有男朋友嘅女仔，已經幾個月，只等，連主動約都無（唔想做第三者）。彼此都好高位置，好視對方為知己。但等得太耐好辛苦，好難乜都唔理，再加上大學考試近，有啲壓力，好負面 。
讀緊香港三大，有咩生活或者思想模式可以調節

遠在咫尺

自卑毀一切啊巴打！
如果你放唔低就試多次
真係唔得先離場，唔好令自己抱憾終生啊

覆埋上面兩位巴打微臣就先行告退啦 訓醒就傾

我知道經歷會令人成長
但每次都係接二連三咁湧埋嚟
我真係好攰 頂唔順
痛唔緊要 我都痛咗好多次
我已經身理上都冇反應
心情差 但想喊又喊唔到
笑又笑唔出
好難受 好似自己唔係自己咁樣

點調節就冇得教啦 人人唔同方式
個女仔呢 冇錯你地對對方都好重要 但要明白係知己嗰種 唔係愛情 有可能你keep住做朋友好過你主動 示愛(甚到開始到)之後可能連朋友都做唔成 諗諗先

咩情況？

仲重要
可能你會覺得依個回覆好hea
但係人一生會遇到好多人同事 依刻佢對你最重要 不過你之後可能會遇到對你影響更大嘅某人、某物，甚至係無形嘅野，例如信念信仰
加上時間沖淡件事，佢對你就會變成回憶而唔係思念同傷感
撐住啊

發生左咩事？

一，二，三，笑
咩事？

暫停服務幾個鐘，訓教

我要辭職

埋怨之前請先正視自己的無能

大學讀緊乞食科
真係好怕畢業
一畢業就失業
屋企人成日覺得我拎住沙紙應該搵到份好工
但佢地根本就唔明
到時面對住佢地應該好想死

每件事每樣野都有正反兩面
呢個世界無話邊個無左邊個唔得
依舊可以生存
你覺得自己無左個依賴/寄託
其實佢一直都係度
當為左佢 努力向上爬 對自己好啲
增值自己 令佢日後回想起你 會有一絲嘅後悔 回解唔好好選擇你
係好衰好似報復 但反正呢個人對你都不再有牽連
自私啲講 想對人好？ 學識點樣對自己好先

btw,
Alfred: Why do we fall? So we can learn to pick ourselves up.

我柒 我戇鳩 我無腦
小小野都做唔好又唔撚敢問
最抵屌就係我

無好好照顧對方感受
想氹翻個陣已經遲了

有無掛住我呀

想死了

最慘係連佢都有啲感覺到我鍾意佢，但唔同其他追求者，佢為咗唔想無咗我就"扮無事"而無疏離。好嘅，咪知道自己真係重要，唔好嘅，咪成日因為太親近而太在意佢，包括佢生活同價值觀
如果我可以理性啲改變自己諗法你話有幾好...

唔想再提
講嚟都冇嘢改變到
我淨係覺得咩都冇反應好難受

我都係英國 嚟緊考AL

咁人有情感嘅 情有可原

咩事啊

又唔好咁講 有時未必係自己出事

好明白依樣野
傻嘅 講定事實俾佢地知
同時自己要留意定啲工
到時真係搵唔到工都唔使沮喪 唔係個個都一搵就有架嘛

咁就練大膽啲啦 人無恥則無敵

太長 唔copy過嚟阻住

衰邊科啊
Retake好閒嘅啫 身邊有幾個best friend都retake
定啲黎

嘩屌見到你個名都驚

等我一陣 覆埋上面啲巴打先

大專生惡夢

冇女
女神…

感情事我就真係俾唔到太多意見 最多都係好似覆上面個巴打咁覆你
但我都明身處其中感受又唔同我依個外人
你可以唔開心可以灰
但係適可而止 同埋記住自己做得不足嘅地方 為下個對你重要嘅人 或者同身邊家人、朋友嘅相處作出改變

好耐冇見

咩事啊施主

點解我可以咁廢

屌！Ｄ濕鳩高層成日諗埋Ｄ野黎耍鳩我地呢Ｄ小薯，仲要對住班自以為好識做人既同事，都on撚9

1999時間
生命中有好多人係好吸引但係無法同佢地一齊嘅
我自己都暗戀過一個知己十年八載 最後都係無疾而終 因為佢已經搵到另一半
而我同佢交心太深 都無謂成為情侶
感情完結就會冇左佢
情況改唔到 就改心態 會有日行得出黎嘅巴打 加油

識左十幾年既朋友跳樓輕生

或者咁
對咩都冇反應其實冇問題
依個就係你嘅生存方式 唔好否認你自己

有冇抑鬱等問題？我自己都有 準備返香港搵人幫手

加油 定啲黎喎 考試最忌心煩意亂 真心會影響發揮
我考公開試調節過自己情緒 成績好過晒predicted grade 前題係我冇比平時勤力左 只係睇開左少少

問題天天多
出左黎做嘢，日日俾人屌
過時過節，無人約
朋友少，曾經既老友都離開左我既生活
外貌差，就快18都係a0，離開左學校無咩機會接觸異性
無咩見識，好無知，英文差
無家底同人緣，出左黎做嘢先知家底同人緣幾重要
做人無目標無理想
格硬講我既理想只係想平平穩穩過一世就算，平淡咁拍拖結婚生仔，唔洗話大富大貴，但又唔係餐搵餐食餐餐清
好多嘢好自然會向悲個方面諗
啲FD都係叫我負能量撚

多謝巴打睇曬

睇晒啦巴打

我自己覺得咁
首先要解決你當前冇錢嘅問題 開飯重要
可能係返下短期工 或者問可靠、有能力嘅家人朋友借少少之類
但唔好借銀行同財仔 因為你冇錢定期還

而嗰位人兄搵你拍野
我自己覺得呢 就真係要三思而行
即使係有contract 假如條友又走數你告佢毀約都有排拖 你到時仲要因為拍野可通差落唔少街數 又有排都收唔到佢錢 咁就仆街啦
仲有更壞情況 有啲人隨時係冇水充大頭鬼 更甚如果佢申請破產我就真係恭喜你啦
依啲係小弟少少愚見同睇到嘅risks

巴打做依行真係好辛苦 我對依行冇乜認識 所以唔可能俾到啲咩意見你
希望你即使過程唔太順利都可以過到依關

加油啊 retake discipline 真係好重要
不過睇你都諗好晒
加油 eng同LS要升分我相信唔難
Maths就睇你咩grade本身 但係操多一年我相信點都會高分左

屌 我鍾意你個名

同一班價值觀好唔同嘅人相處緊 自己係入面好似異類

兩個月前個女朋友散左 仲未放得低

對自己未來好擔心 於是搵左一班朋友一齊努力 但個過程好唔順利 好難踢得郁佢哋 佢哋冇乜動力 好氣餒

自己好鐘意諗野 睇下書 睇下哲學野 加上ex係啲思想同我相近嘅人 無左佢覺得好可惜 所以放唔低

暫時咁多

少年，你的世界不只女啊

女神遙不可及定有仔啊？
冇仔咪試下主動
有時你睇嗰對象好完美 覺得佢唔會鍾意你
可能佢真係好受人歡迎 但係你自己因為鍾意佢更進一步放大佢嘅優點 先會令自己卻步
唔試過點知啫 係咪？

咁好啦 如果試過又唔成功 咁就要反省下係咪有咩位做得不足 從而改善

諗唔到？唔緊要，再諗。

都何諗唔到？咁即係你冇問題。只係大家冇依段感情線。
都係嗰句，莫強求。人生在世會遇上幾個鍾意嘅人，但係唔係個個都有緣有份嘅。

撫心自問有冇盡力？

但如果盡左力都做唔到你想達到嘅野，都唔代表你廢。因為好多野非只與能力有關。
各種情就講緣份，事/學業就可能講濟遇，
仲有彩數

高層真係好撚煩
但係你又吹佢地唔漲 佢地高級過你所以可以點你
巴打加油

同事黎講，一同做事啫。返梗工咪扮下好傾，收工之後就唔好諗佢地啦

好感動
好多謝你嘅回覆
依家我哋都係怕條友走數
又或者有啲奇怪細節係份合約度
一陣告返我地轉頭就仆直
真係好多謝你嘅支持同埋鼓勵
我哋都希望可以大步攬過捱到呢關
真心感謝巴打

啊... 非自然死亡真係好突然
巴打節哀順變
前排我一位由小學開始喺我身邊嘅良師暨益友因病過身，我家庭、學業、人生觀有大半都係靠佢幫我支撐同教我。
我都走梗出陰霾，一齊加油

等我一陣 我食野先

咩事叫我八婆 ？

俾女女hurt??

屌哂佢地老母

又要free ride 又要嘈

片我一個人剪撚哂，乜鳩都我一個做

又係到嫌三嫌四，話劇本唔好，拍得唔好，成班正人港女八婆

又唔諗下死到臨頭得番4日先話開始拍

抵冇人肯主動同你班八婆一組

一句「咁人地唔識嘛」大撚哂咩

起碼約拍片準時D到 都冇咁嬲

利申:仲有12個鐘交片

有冇打算儲少少錢之後再讀返書？巴打仲細 讀書唔遲 有多少少學歷搵份好啲嘅工都易少少 再唔係學門手藝
好多野揀架 工程類、整眼鏡、整牙模等等
有朋友做眼鏡同手工嗰行，冇乜學歷架，但係有足夠收入，而且嗰行需要人才
但如果冇諗住再讀 依家做嘅工又是否適合？意思係持續性等方面

18都未就驚forever alone? 我啲中學同學好多依家讀engine，science，都係A0，廿歲都黎。唔使怕喎，遲、早嘅問題。

俾人屌呢，冇人脈關係就真係預左俾人屌柒架啦。但係有幾多人係真係有人脈人緣？唔係個個都有嘅。唔好諗得太悲觀啦巴打

真係冇遠大理想冇所謂。但係要分清楚你係冇理想定係唔敢有理想。如果係後者，你只會越黎越唔開心。 有理想係真係可以令自己有動力啲，可以試下搵個可及嘅理想。
例如，我要改善英文，我要用一年時間IELTS考到5.0(你話你好差所以我set個較低嘅goal先)。 咁你依一年咪有個理想有個目標囉。一來有個目標依靠，一來可以增值自己。

呢個po出現既timing十分好
個胃呢兩日都頂住頂住咁
好撚辛苦呀屌佢老母
想嘔又嘔唔出
Keep住作嘔既感覺好難頂

26都未拍過拖，是否可悲

英文 個人覺得追paper 3最易 又加得多分 好似係
LS定啲黎喎！我考嗰陣都覺得自己中左伏，出到黎比想像好。依啲科冇得估，唔好自添煩惱 同埋唔好睇啲人賽後討論啦，好多9upper

Sorly各位 我打字好慢

有個鍾意既對象，差唔多日日都會同佢wtsapp
但我自己就好在乎咁
佢成日一覆得慢/夜晚訓覺前講完野之後我就會好驚佢唔再覆我
成日睇佢有無上線
心好似好焦慮咁
點算好
點樣可以令自己分心啲，開心啲
唔好亂諗

唔使客氣喎

我係近派先係咁
我諗我係煩到頹咗
一時之間迷失咗
抑鬱 我有 最嚴重嗰陣都過咗
我食返藥 我希望可以搵返自己先
呢種感覺唔知要持續幾耐呢？

屋企人比好大壓力我
好想我入大學 但我完全唔係讀書既料
我已經盡左力 依家考完 雖然我冇對答案
但feel到自己考得好差
佢地問我考成點 我照直同佢地講好差
佢地個樣好失望
個刻我真係覺得自己好冇用
相反男朋友讀書好叻
曾經比人串我 叫我讀好啲書 如果唔係襯唔起我男朋友
晚晚都失眠 好多嘢諗
成日因為成績喊
到依家考完dse個心都一直好似有好多唔開心既嘢屈住屈住咁
男朋友又要返工陪唔到我好耐
搞到個人冇乜心情

之前同個男仔曖昧左一排，
約左一次出黎覺得大家唔岩所以斷左聯絡
今日係學校撞到竟然扮見我唔到
well 咁你竟然咁我都扮見你唔到囉

我都身處梗係一班價值觀好唔同嘅人身邊
我自己採取嘅方法係得閒social下 保持有關係 喺唔得罪人嘅情況下唔跟佢地嘅舉動同埋善意提出反對

兩個月 好短啫 可以理解
俾多少少時間

我明白遇到知音 仲可以成為伴侶係件好幸運嘅事
但係情人唔一定要相似嘅
會分開代表雙方都唔太適合對方
難忘的因你太念念才難忘

未來呢
有兩面嘅
可預計同不可預計
前者當然唔係必然 不過睇probability囉

搵朋友一齊係指搞生意？合作？
依啲野真係好睇人。預計到佢地都係hea嘅就適當時候要離場。自私講句唔好俾他人拖累自己。

如果係擔心日後有冇成就之類，依啲就不可預計。見步行步啦巴打，好多野都估唔到嘅。十年前嘅你都唔知你依家過成點架。 加油

融合二人是哪樣成份
但願虔誠能顯得吸引

今年Dse考得麻麻但係身邊啲表哥表姐全部u grad 屋企人比好多壓力我 老母永遠第一句就問我讀書讀成點 不停叫我補多啲習又乜乜柒柒咁唉 我都知下年要retake 但係身邊啲人就唔係好支持 反而係咁講話冇用架 retake晒時間 我唔要其他人支持我 我只係想大家唔好踩多2腳姐
冇左一班識左好耐嘅兄弟 因為某啲原因佢地都唔鍾意我 但係冇人講我知 我連改嘅機會都冇 跟住係由其他人同我講翻 原來佢地有幾個表面冇野 內裏就好唔中意 我已經有去揾翻佢地道歉 不過就冇人應我機唉 到中學就grad先至冇左班兄弟 我而家都唔知grad din去唔去好 到時去左真係坐係角落on99
有個女朋友大家由中一拍到而家 不過都係離離合合左好幾次 終於早幾日生日個陣就被分手了 唉
我覺得自己人生冇希望 好辛苦 晚晚都訓唔到 好想開窗跳落去

我都試過
送返屋企又盛
最後見到扮見唔到
男人老狗咁小家

好想有個女朋友可以係身邊扶持我 關心我
只可惜一直都冇
以為升學之後可以識多D朋友 或者好似搵到個女朋友啦
點鬼知個個都已經名花有主
最近成日都好自責 係到諗係咪自己唔夠好 唔值得有女朋友
又借酒消愁 由開始飲啤酒到開始飲威士忌
一直咁麻醉自己 到底幾時先可以解脫....

唔想懶 但又好懶 好矛盾

如果唔retake可以試下入asso
我有fd上年dse入asao而家已經有ugc offer 個科仲要幾好
retake無咁好嘅原因係你會少好多同你一齊奮鬥嘅同學 所以而家唔洗灰住，況且都未放榜啦，比啲信心自己
你真係想retake既話連登會有成班兄弟陪你
我嗰個fd都係考完dse就俾佢女朋友飛咗，而家已經有新女，過得幾開心 唔好將女朋友睇得咁緊要啦
至於你啲兄弟，如果佢地唔俾機會你改過既話，咁你咪當自己識錯fd， 到時入咗asso/u自然就會識到fd唔洗驚
真係覺得辛苦既咪大聲喊出黎/上嚟同巴打吹下水
加油！

巴打係個boy定係絲黎

依啲女真係麻撚煩 巴打加油啊 唯有頂埋交左先啦得返十二個鐘

緣份未到啫

我上星期都係咁 唔知做乜鳩 不過冇作嘔
會唔會腸胃炎？睇下醫生好喎巴打

我鍾意嗰個唔鍾意我
但係我真係好鍾意佢

唔係
有啲人嘅戀愛係會遲啲先黎嘅 定啲黎

你係絲/巴打？
送到屋企唔係有機會發展點解又會咁
其實我地成個約會無乜嘢
好地地say個hi做翻普通朋友咪得
唔明點解可以搞到依家咁odd

完全明白 試過咁樣
真係唯有令自己忙啲 搵啲其他野做下 唔好坐喺度等佢approach你你先有動力
巴/絲打 A0???

依句啱

要幾耐真係睇人
我一時想自殺 以前成日自殘 仲有幻覺 但一時又好冷靜同諗得好透徹
情緒問題對人真係折磨

asso學費好貴 唔想屋企負擔咁重 加上其實我想讀中文 咁啲語文科收得唔低 不過我就衰英文 所以先想retake
班兄弟有啲識左成10年 大家都經歷左好多 係估唔到原來佢地都係咁姐
至於女朋友個到 唉 雖然分左手姐 不過佢好蠢好易信人 好驚佢比人呃 btw 多謝巴打

唉 唔想爛grade

我成日神早流流6 7點自己彈起身
睇佢起身未，如果見佢起身無搵我我會好灰
屌真係唔想咁，焦慮症咁
所以我可能要plan定多啲野俾自己做多啲野
其實係咪我太緊張

利申 非A0絲

頂
我個時都好驚ex遲啲遇到啲死mk俾人呃，好擔心
但後尾時間長咗就開始諗關我撚事

Feel呢 就唔代表真嘅
而即使真都冇問題喎 唔好咁在意家人點諗
試下同佢地傾下等佢地明白你

佢地雖然係家人但唔使咩都聽晒佢地話架
唔明白你嘅親人只係熟人 唔反面就夠了

驚襯唔起男朋友
傻瓜 我身邊好多好似你地咁嘅情侶
一邊讀書好勁 一邊普通
有啲仲係男差過女
長唔長久睇你地點維持段感情嘅啫
外在因素會有影響
但係情感、付出都係你地自己決定

另一方面 唔好令男朋友變左你唯一支柱

乖啦唔好喊

感情事呢就冇乜意見嘅我
不過願聞其詳

你吸得晒我d負能量？

我身邊既朋友個個都有事先搵我
到我有事想搵佢地傾計就影都唔見埋
依到真係一個好好既發洩地方
多謝你啊 講出黎真係會舒服啲

女友將我priority排到好低

乖 唔好跳

成績
都係嗰句
唔好理自己屋企人噏乜鳩 佢地好多時都唔理人感受架 (但係出自關心嘅都) 當聽人講耶蘇啦 聽完算數就得
Retake 冇人支持你 我支持你
我幾個好朋友retake 我一開始都懷疑成效 但係我見佢地好俾心機 今次做得有自信過上年好多 而且搵人predict啲grade都升左
不過真係要加多幾分努力
我相信你努力都一樣會得架 我相信你

兄弟呢
試多幾次啦
我中學啲男同學試過臨畢業鬧交 鬧到全form都知 但最後過一排又好返
你可以由某啲人入手先嘅
1: 啲游離份子 (知好多野，但係唔點gossip，喺唔同圈子人緣都ok嗰啲) 睇下佢做唔做到你橋樑啦
以前我成日做中間人 我地依批中間人係有啲方法架 try try佢
2: 你班兄弟入面同你交情最深 或者最友善嗰個
搵方法搵佢出黎認真傾下

情人
我有個同學中二拍到DSE分手
好多人都以為佢兩個會一生一世
但係緣份係咁 要完 冇人挽留到
心係會痛一段時間 合理嘅 咁多年感情
但係唔好放棄自己

講多次
加油啊巴打

我講嘅野未必有用 但係我就點都會喺度做樹窿同嘗試安慰你嘅 有咩唔好屈住屈住

英國天氣凍成日急尿
去一去廁所先

搓my breast

係 情緒問題真係好辛苦
唔係就咁三言兩語可以形容到
加油 巴打
講講吓流眼淚添

時辰未到啫巴打
邊個話升學就有女
我班理科毒撚朋友個個A0 日子還是要過

嗱 淨係為麻醉呢 我就唔推介啤酒同whiskey啦
我有一排好辛苦成日隊vodka 少啲啲糖 冇咁易肥

不過呢 愁住飲酒多傷心傷身
不如做下運動、學下野、睇下書增值自己？
或者去下群體活動。見多啲人先多啲機會有女仔識

想太多

點樣先可以放鬆下

依啲情況真係好柒

同路人
做人有時真係好矛盾
唯有同自己講唔做會好大鑊嚇下自己

我以前暗戀左個男仔十年左右
小一到高中
同佢好close 會互相挨住啊 傾心事啊
點知佢某年介紹左佢條仔俾我識
嗰下我真係好似世界末日咁
但係過左一段時間諗清楚左
事實改變唔到 就改變自己心態

俾心機啦巴打 冇事嘅

搵一兩日 瘋狂做自己鍾意做嘅野 癲下
個人會開心少少 之後再上路

你都加油

唔知自己想點，總知好唔開心，
覺得自己值得過得更好
但係偏偏比眼前既野trap住

本身諗住頭先睇，點知落到樓下診所已經閂左
人愈大身體好似愈差 有諗過可能40歲就一命嗚呼

有啲人係睇得學/事業、家人、朋友之類重過愛侶
你要同佢傾下 俾佢知你覺得唔妥啊巴打

幫到你就好

屈屈不得志？
定係覺得有樣野kick住左 過到嗰關就會美好好多？

屌 我都係身子弱嗰堆
成日頭暈眼花同肚痛
試下睇下中醫調理下？

但之後好快又係咁 成日都逼到自己好緊

收一收爐
應承左自己溫幾十頁書

明白嘅 我都會
所以我就好似無限輪迴咁 情緒起伏都幾大
但藥觀啲睇 有好過一兩日都好過長期處於困境嘅巴打

好想去日本生活，但唔識日文

多謝巴打 班兄弟應該翻唔到轉頭了 入面有一個我同佢感情比較好(我覺得啦)點知原來佢先係最唔鍾意我個個(利伸：我真係唔知有咩咁黑佢憎 改到嘅我都有改)所以我覺得就算融入翻我都好難再信佢地了 兄弟唔係應該有咩都講出黎 有不滿就屌出黎架咩不過既然人地都咁 咁我都無謂wet爛塊面 多謝幾位巴打比咁多建議我

鐘意咗個大我16年嘅人 生得出我咁濟 但係佢好關心我又唔似想呃蝦條 好想俾佢成日揾

傾過，都係咁，可能係佢眼中我只係用黎攝時間

開始覺得分散投資唔係厹，係正常不過嘅事
追女仔我當人係priority 人地就當我係option

對個女仔有好感，但佢半日先覆我一次機

鍾意咗一個男仔 但覺得自己襯唔起佢
正面啲嘅時候就會去跑步去做gym keep fit減肚腩 因為我知佢鍾意跳舞嘅女仔 我想遲啲performance會好睇啲 令佢另眼相看
但負面嘅時候 就係覺得自己減肥之後嘅自己都唔會襯得起佢

同我差唔多
但學巴打話齋
自卑毀一切

你試左先啦 佢肯接受的話身邊人點講點諗都唔使理
你同佢拍拖 想同佢過人世 唔係身邊啲人

而如果佢唔接受 都唔代表你差 係你唔啱佢啫 會搵到欣賞你嘅人

好想死好想死

好想死呀！！！

22歲a0。

好多巴絲都有依類問題
都係嗰句啦 依啲野冇得強求
唔好搞到都未開始就俾對象支配左你個世界
乖乖地 做左你要做嘅野去approach佢就夠啦
佢受唔受你控制唔到
有緣千里來相會 無緣對面不相逢

不過又咁 會唔會係忙呢？
以我為例 我幾日先覆人一次whatsapp

屌你老母
四年前都叫俾過吓心機考DSE
入到大學讀啲自己算有興趣嘅嘢

依家先知當時幾咁傻
浪費咗四年時間、金錢
依家咪又係搵唔到工

可能我之前太過自信啦
有啲以為得，但其實全部都唔得

我真係好撚垃圾

嗱 又唔好咁諗
喺我角度 分散投資得來嘅唔係lover 係partner
搵男女朋友係搵個值得人去愛 而同時佢愛我
而唔係我釣唔到條石斑 覺得冇癮 所以就扔幾十個魚鈎落海 希望事但有條魚毛上釣都好

另外 你追嘅女仔唔一定要鍾意你 佢有權reject 依樣你應該明
好啦如果佢係當收兵/想搵個條件好嘅先要
咁就係你遇人不淑
唔係你喺追佢嘅過有問題或者做得唔好
而係未行動前就已經mark錯人
我好相信一個好女仔唔會拖住幾個男仔喺身邊

可能有啲1999 同埋唔啱聽 唔好唔開心

屌你老母 毒撚手機都偷 冇良心

唔過份
之前遇過個巴打話差唔多30先初戀 但結果幾好 好似結到婚添
傻嘅 真係好多人U grad出埋黎做野都冇拍過拖
只係好多人曬幸福 而你又想拍拖
所以成日留意到身邊好多人出pool
但冇出pool啲人冇出聲啫 好多同路人架傻瓜

慘慘豬
我兩三年前都俾人偷過 正仆街
偷野死全家

願聞其詳

完全正確 真係冇良心
佢係我腦中已經俾我打死左十幾次

唔好鑽牛角尖同自暴自棄住
我識人讀llb升唔到pcll最後都搵左年幾先搵到工
唔係懶嘅人 成績ok 只係未去好到入pcll 但佢真係搵唔到啱佢嘅空缺 搵到，去in人地又話唔請佢
有時候係睇天時地利人和 唔係你個人能力問題
巴打加油 切勿妄自菲薄 俾啲時間

屌佢老母 冇左啲錢已經慘
冇左啲資料同相仲麻撚煩

休息時間
歡迎放住負先

巴打 多謝你
我都係入嚟乞幾句安慰 好啲了

無聊睇返你之前啲舊post
原來我好多都睇過
你都加油

好多野
讀緊第二年大學了 話就話讀緊心儀學科
但感覺上呢兩年黎好似咩都唔如意 咩都against自己咁 （甚至覺得呢兩年黎最開心既只係考到呢科）
1 傾到計既朋友 識得唔多
2 女朋友 半年前比佢飛左 好寂寞
3 而家個疑似心儀對象又對我忽冷忽熱 一時好曖昧 一時唔撚理我
4 自己本身無住hall 玩d特別野/ 識人既機會已經少
自己都嘗試過去報名參加一啲野 但要甄選個啲就次次都無我份 慢慢搞到我覺得自己只係一個平平無奇、咩都唔夠人爭既傻仔
5 價值觀衝擊。識得有個fd, 偷食比女朋友知道左 女朋友唔知做乜原諒左佢 佢仲要繼續偷食 真係好睇唔過眼 同時係度諗究竟係咪真係好心有好報？天係咪真係有眼？

可能最近考試壓力又大啦 好似覺得自己而家既生活無野值得開心、自豪咁 一事無成
唯有不斷同自己講 「會轉運既 」先繼續有動力追尋落去

好掛住佢 考完試就會即刻搵佢
學業：想quit 唔想再讀 (乞食科)
唉 好多野煩
愈煩愈唔知點 好頹 乜都唔想做
只係想不斷搵野消磨哂d時間算

我廿歲出頭，自己一直為夢想奮鬥緊(呢個夢想唔會有收入)，但下年又有機會創業，我真係唔知點揀好。夢想唔宜家追，老左身體就冇得追，但創業合作呢家野又機會難逢，錯過左又未必再有，你話點好？

我覺得會睇下你有無咩負擔先囉
如果你話屋企兩老都仲可以靠自己未到你手停佢地口停既地步都值得去試下既

樓豬平時一個人個陣有咩做打發時間

唉 恐慌症真係好辛苦

平時同男朋友晚晚都會傾電話
之後佢今日無打比我
加上佢會打手機game
所以唔敢一野打比佢驚佢會cut左隻game
咁我一路都有wtsapp佢 但佢覆得好慢 又話訓
就有小小唔開心，唔習慣
之後就一路睇ig 有啲咩好sweet 既post都會tag 佢
點知佢又覆我喎
問佢可唔可以打比我 點知佢學左啲ptgf 啲對話
話咩+200傾電話
我咪話比佢囉
之後打比佢 問佢做咩今日唔打比我
佢話唔想
我即刻心情好撚down
完

有既，依加係日頭返工夜晚返學讀中專，份工都算係有前景(工程)，但係可能未識諗，返完工咁攰，到夜校根本係返去瞓(學費係公司俾)完全係hea讀，曾經幻想過完左中專駁ptHD再上pt degree ，不過係妄想

朋友唔多，有時想話搵啲真心朋友出嚟聚下，但係佢地都有自己既生活朋友圈子，而我就只係得佢地，自己又唔擅長交際，出左社會又只係識到hibye fd

可能我身邊既人都係好早就有拖拍所以咁諗啦，一嚟學校係最多同異性接觸既地方，出左嚟做工程個類又邊有機會接觸到異性，二嚟自己肥矮毒柒(得16X，個人係毒到動漫都唔睇個啲，又唔係sport個類)

之前細個就算無咩朋友，都有班機友，依加大家都大咗(最慘係毒撚長大了)，同打機無興趣，我放假就更加無所事事，一放假就ON99咁係屋企，有時真係寧願返工刷下存在感

我覺得自己最失敗既地方係明明比任何人都清楚自己要改善既地方，但係總係唔會去作出改變，日復日月復月

可能都係自己咎由自取，自己爛泥扶唔上壁，無得怨嘅
Btw多謝巴打肯聽我講野先，已經好多謝你

I'm back
但要溫書如果覆都會夜啲

Agger

Thanks

聽歌 睇戲(/劇/書/維基/YouTube) 食野 鳩行 畫畫 練字 訓教 上網亂買野 係咁飲水 執房 on99坐喺度 上網

唉, 下星期正式開工, 唔知係咪失業太耐, 個人總係好膽心咁

Quit u依啲都算大事我就唔俾咩意見啦
但係煩呢 就煩一陣好再上路啦
越諗越唔想郁 唔郁就唔productive
加油

屌你老母聽日考econ，希望keep到水準唔好失手，拜托

加油！

沖個涼先 今朝唔知做乜鳩個鬧鐘冇響 晏左起身又要去買餸 搞到依家三點半先食完晏

wth?

好大壓力

多謝巴打
希望我遲啲減肥成功可以搵返啲自信啦
第一次咁有決心減肥